失業第十五天

今日無工見唔洗出街
話咁快半個月
好快半年

本身做咩

你唔係前幾日有工見咩？

見左咩工，出面咩環境

琴日見左一份喳

細公司唔洗等結果好差會壓價

樓主你同我一樣，我都係失業半個月，昨日有一個video interview收咗皮，加油

點知自己收皮

個interviewer話我有好多好多野唔識

建議ching揾樣野沉迷落去，揾啲野寄托，如果唔係呢段時間好難頂。

利申：試過失業三個月